[突發] Danny Boyle 因創作分歧 退出執導最新一集占士邦電影

Michael G. Wilson, Barbara Broccoli and Daniel Craig today announced that due to creative differences Danny Boyle has decided to no longer direct Bond 25.